clarks 鞋換底

有冇得換新生膠底
邊到有得換
我果對係clarks desert trek

係E隻色

若果換vibram低會唔會好怪

爸打 我換過 紅磡有 準確地址我都唔記得 成400幾 蚊 換完個舒服感冇左 鞋型都少少唔同 你加多幾舊等減價買喇 我果對就係你相果對 真心建議買新
[/b][/b]